［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 115

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

推邊個

竟然同心事撞車 嘻嘻

料料會嬲的

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

早以後要po兩次了

急c

好孤毒

睇返二十幾年前既美劇friends, 乜d

推呢個post啦

聽日last day

早

早晨

不過你咁瘦 唔驚啦 食多啲

唔肥都可以減肥的

腳大的人真好

仆左街
呢排同拍左兩年嘅女朋友散左cool極都cool唔到
佢話我冷待佢、hea覆佢。
之後尋晚去左搵個ex，飲左酒忍唔住同佢互錫同埋係咁摷佢，差啲扑撚左...
覺得自己好污衊，無資格再搵返自己條女cool煲

我仲有無資格搵返條女
雖則我做呢件仆街野時係分左手
但都好對唔住佢

點解兩邊都咁少人

你有冇嬲？

我覺得料事如神
佢哋兩個都唔會嬲嘅

推呢個啦因為土間之前開過
今次畀機會未開過嘅心事？

污糟？ 污糟咪去洗白白

啱呀當佢做咗啲污糟嘢嗰陣要洗白自己先會重新得到人哋嘅信任
不過如果太污糟嘅話就好難會再重拾返人哋對佢嘅信心

仲未買洗衣機

事事

雲雲推你

土土

hihi錦錦

Boom

料料

老漢推雲

記記

聖誕係咁

沽沽hi

kuku

閃窩

你係咪全部會員名都自己用最後嗰個字做疊字

仁仁

好好笑

抵你cool唔到

腳細嘅人行路會唔平衡

因為無你

豬豬

至弊尋晚摷撚完個ex
佢話下次見要星期日
我到底算係咩

係呀

早餐要吃

12點了

古代女人

今日有咩做呀？

食緊JJ

同你傾計

含邊個？

仁姐

塵塵

你又知我瘦

又呃

自己最仆街嘅係
明明之前仲會為條女喊到仆街，成日那住個心
尋晚之後再無呢個感覺...

乜原來自己可以咁賤

洋腸

繼續攬摷錫啦

邊有呃你

緊係冇

咁其實都唔係好中意條女姐...

呢個好好玩

....讀好書先, 睇唔到重點

門門

得我唔係

明明勁多女

埋埋早

食野未

冇女

呢個好玩啲

未

我真係好鍾意
不過我個ex都鍾意
但如果兩個揀一個 我會揀返我最近個女朋友

無.. 純粹好撚迷惘自己嘅關係
尋晚同個ex激戰完 佢又話而家唔想拍拖住
但佢明明對我好有感覺 尋晚一摷佢下面濕撚晒
唉 我又唔想做sp...

我

買比你食

你有老婆

西痕

左手

港島電車西行

好

食jollibee ok?

買埋俾我

Okay

今年底冇人送禮物比我了

你有女買比你了

鬼有咩 我換衫落去買野食炸

我決定下晝唔返補課
好撚悶，講啲嘢又垃圾

Gchi

買咩嘢食炸？

可能佢最後去咗睇戲

炸字係語氣黎 我唔識炸

諗住聽日毒自睇返校

我諗緊整間做乜好
1.係屋企瞓覺
2.行山影相
3.定係出去睇戲

行山囉反正我都想

個天黑撚曬仲行

今日去了黃店食
首次
不過有點遠

有咩問題？暫時都唔會落大雨掛

繼續上回分解
咁之後我message佢話我盡力31號抽倒時間出嚟啦(因為好死唔死本身25係一定要返,31號就要等抽但一返就係返到凌晨兩點)
之後佢嘅回覆係覺得我比咗少少壓力佢 叫我唔好勉強自己咁話

其實我係咪overdone咗成件事

望就係咁望

不過行邊先

食咩

水餃面

首次嗎？

之前飲天仁名茶
唔知係咪

warm bk

join

補咩？

4.出去溝女

女

仔

啲fd都睇左

又驚又想睇

點知攬住左隔離個阿叔

叔叔 禾巧驚驚呀

好壞XD

一番到去就比人問有無時間 我講左句 食飯啦啵

佢話幫手扶一扶梯 我無理佢就食飯

扶梯 又係邊個當日叫我打電話問師傅有無人一個人擔梯做野 又係邊個叫我下下講安全不如轉行

叫我扶梯 我屌你老母 自己做撚晒佢啦

咁惡 唔同你玩

叻

咁無人同你玩lu

無女

所以出去溝

你咪同佢講 大家都食飯 食完飯先做啦
佢係都要做咪佢自己做

返呢啲工老閪都講自己安全行先
邊個講安全就要轉行
實係啲垃圾無料師傅做壞手勢

我跟啲大佬返全部都講安全行先

所以先要出去溝呀

1 我辭左職

2 佢唔識做大佬 串完就算 今日1257叫我扶梯 我一句話食飯 就算 未食飯都唔會做 佢當日講過既野 我會彈番晒比佢

3 佢岩岩問左我一句 佢問我係咪唔會再跟野 無答佢 辭左職 聽日last day 仲想我跟乜

我只想做你的太陽 你的太陽

Down for you

曬乾我

給你溫暖

仆街 鍾意咗個同事

我自己夠暖

車佢

Who is you

I can not change you so I must replace you

因為有我你先暖喳

My b

佢大我好多 我唔敢撩佢

扑佢

好難

係男人都鍾意後生女

食完公仔麵幾點訓

癡鬼線成十年呀

叔叔

𡃁妹

五點半

問佢聽日有咩做

可能係15同25既故事呢

錢 地方

我24佢33up

佢要番工 同事嘛

冇你份

唔洗預我了 心事京京

冇事既 好快就16歲架啦

聽晚有咩做

妹妹

mon post

禾巧靚囡der

出去睇下有冇人busking 啦

真 my b faced

Fced

有又點

聽人唱歌好開心的

是咁的
八月時透過朋友個朋友轉介一個離家少女 , 18歲
點解離家就唔講

介紹比我既原因係因為我一個人住緊老母比既800尺三房兩廳
叫我租間房比佢

最後真係住左入o黎
我三十幾 A0 男人 , 佢十八少女

我地既關係係 包租公 同 租客
相敬如賓

而我想講既係 , 估唔到 , 佢o黎左之後
我既生活同情感係比之前更加孤獨

完

少少啦

快d追我啦

有樓都a0

比以前更孤獨

開中過mon post

開心

你追到先定浮追到先呢

唔會

囉棟樓出o黎溝女 ?

三十中 同 十八
如果我後生果時唔生性既話做到佢老豆

唔單止係代溝
係鴻溝

總有女受既 不過呢啲女我都唔想要

離開負能量第一步 離開張床

你以前冇佢係到都係咁過架啦 點會更孤獨

真

你離開張床未

我都攤床緊

自己一個人住慣
覺得個地方唔再私人

另外........其實扮演父親係好累
18歲女以為自己天平無敵又唔知世途險惡

我同佢講過幾次
其實..........我係男人o黎........
你日日係屋企著條熱衭仔行o黎行去咁會唔會唔太好 ?

佢 : 咁係屋企係著呢D架啦..........

最尾兩句 我懂啊
你又駁佢唔到喎 但又唔想佢著咁短

呢排天氣凍 , 佢終於著長衭
我對住佢大叫 : 嘩 !! 終於有長衭

佢 :

想聽

佢：收皮啦 男人 ....明明想我唔著 ...扮哂野

去聽吧

去撞你

事嫂

無諗過.........

我覺得
溝女還溝女
幫人還幫人
成件事個原意係幫人 , 就唔好攪兒女私情

更何況...........係佢眼中我應該係顛佬o黎

禾唔係

我好怕醜的

好快就係

你不如叫佢教你識女仔

可能我怕醜啲

咩事啊？

嗯............其實我都唔係好鐘意女仔........maybe 35% 同 65% 左右

好明顯介紹少女比我果位朋友想一石三鳥

幫人搵屋 , R直我 , 做媒人

我自八月覺得韓劇劇情原來可以係真

攰攰攰

金毛妹妹呢

上年尖沙咀海傍有c all star

有幾細先

羨慕

有咩好

靜左.......

係咪真係咁八點半C9劇同太科幻.........

可能最後你先係事嫂

唔科幻既..d劇通常間屋既男女會係埋一齊的
你覺得自己係咪男主角？

可以著new balance 某幾款型號

加一

果幾款好醜的 不著也罷啦

轉工啦

好耐冇見

雖然我覺得自己仲算係後生同幾靚仔

但我幾肯定呢套似文藝大悲劇多過愛情八點半

打死佢
今年到我

可能佢鍾意女仔架呢

開始超展開了..........

可能佢本身係個男仔...一次意外 變身成為女仔了

窮

Wt...

有冇約果個唔講野的男仔？

其他可能冇咁攰之餘又高人工同近d

驚

聖誕冇約應該

有人約未

你先係

我唔係 你先係

唔係我

佢平時有咩興趣的

讀書掛

你係

你地唔好將我推黎推去啦
我知自己柒毒冇人要了
心傷透了

咁樣唔得掂喎

抵

睇過

羨慕佢了

要用真心才能看到我的真心

點解

我是真心的

唔好扮

鞭打本王

明白點解佢咁驚啦

笑笑保護我

仲講

Noooo

Congratulations 🎊

淨係識讀書都令料對佢有興趣

大力啲

少少啫

真心不用睇樣的

用心睇

企咁耐 見到都攰

邊止少少

出幾次街了

假

大家都知

冇人知

不要令我上心....會好大獲的

食緊湯烏冬加 凍泡菜

我之前坐的

Sm控

你個名好難

想食壽司🍣

笑笑鞭打本王

叫lili

Just do it

恭喜～
閨房和樂、甜蜜佳緣、兩情相悅、有情成眷、詩詠好逑、樂賦唱隨、連理交枝、鐘鼓樂之、鴛鴦比翼、海燕雙棲、乾坤定奏
百年好合、永浴愛河、神仙眷屬、新婚誌喜、相親相愛、永結同心、才子佳人、愛情永固、天作之合、心心相印、螽斯衍慶、鴻案相莊、如鼓琴瑟、花開並蒂、赤繩繫足、琴瑟和鳴、相敬如賓、同德同心、鳳凰于飛、美滿家庭、鸞鳳和鳴、白頭偕老、瓜瓞延綿、情投意合、宜室宜家、佳偶天成、百年琴瑟、百年偕老、花好月圓

Want life

抵你要罰企

屌屌

@浮 笑笑癲過你喎

咁你搵佢做事嫂啦唔好搵我

本王好舒服呀

全部都做

笑笑打得好大力

有咩問題

你！未訓醒！！！

你爽

要唔要輕力啲

大家一齊罷工！

笑笑咁好

不了，即時低B左

唔好起身

要大力啲

不了，無人陪又無錢又凍又遠

Hello

我瞓咗12個鐘都就嚟啊

當然好

仲攤緊床

再訓

你未抖夠～

自製午餐肉壽司

本王要賞賜笑笑了

有咩～

好眼瞓好眼瞓

跑先我五十米 要努力d先追到了

Go on

笑笑要咩

不了，肥

有咩選擇

咁青瓜

我見到你張床有隻杯

咩都有

青瓜留返自用，唔食得

你點見到的

要練跑

用完再食

想攤喺張床 而家 立即 馬上

我就係果隻杯

便利店叮飯

要用好多次

我攤緊了

你都識上連登

我跑好快的

夠頹 幾好

你又識？

用到爛 就食得了 唔洗調味了

以前成日食

咁得啦

冇錢講咩頹唔頹...
食兩盒叮飯都平過餐廳食個飯

最近腳傷了

睇鐵打

我用到老

食屎仲平

多幾日冇事啦
鐵打都好貴的

比d機會年青既青瓜得唔得先

休息吓
是的

唔得 我要繼續跑先得

唔得，用慣左

咁你食咩

又跑online

其他青瓜會羨慕的

玩過兩日喳

我都唔知 食屎算

支持

要仔仔？

不了 我玩game好廢的

陣間整親就唔好

爬都要爬去終點

太淋啦 又易壞

食串燒

唔想自己食

你係煎釀三寶喳 唔好妄想成為串燒

驚訝啫

又打

想食湯圓

你個野壞左

唔想

想食雞煲

我想

自己食

我喜歡

咁你自己去

芝麻！

唔好停

氹我

花生

！！！

你係咪又靚又叻

想食朱古力

好攰 好想食

睇你點睇啦

成隻喪屍咁

要咩味

咁應該唔係了

三角朱古力

我抵氹

煮緊

黑定白

約？

氹你食屎

大味

淨係食過普通黃色果種喳

成日都屎屎屎屎

想食了

怎敢說心屎

有雲味

買一條去海傍坐 成條咁咬

毒撚味

佢個腦係咁，白卡雲sorry，我拉返走佢

屎忽味

我唔要食自己啊

唔去了

心事帶你去

咁我跳落去

唔要牛奶味 最好有nuts

帶你去寵物公園比你跑下草地喳

想食呀

要甜定苦

九點食 約七點 要預時間迷路

甜 通常食一兩塊

唔要太甜

有時要任性點

冇雪的

佢唔叻了

Share location

去垃圾站

垃圾站都唔收我

玩發泡膠

當然唔收的

落雪了

你會迷路？

去非洲

請我去

Bb

下次不如逐個接好過

baby

要拖住的

我車大家去

🚬

死全家

你負責拖我？ 我路痴來的

我都係路痴喎

大獲了
睇你願唔願意唔識路咁鳩行
行重覆既路都唔介意

唔介意

唔識路 好冇男友力 好柒
再加上決定唔到野

其實幾幸福浪漫

呢d我弱點黎

好渣

屌 冇得去終點搵料料了

取消資格了

感受到 地方唔係重點 重點是有你在旁

路痴

你係咪mon post㗎 一講你就上水

你把口

呢樣係講真的

好恐怖

要自卑了

唔係掛

甜過糖

真 溝死女

其實係真實感受黎

得把口冇用的 太醜

有用的

真係好路痴

你真相了

真係咁啱

嚟啦拖手仔

有車

外貌協會

魚

我有男友力

誰

拖手仔 怕醜仔

Good ！

加支筆

你呢？

半個吧

嗰女仔不時主動msg我分享生活 關心我
係普通朋友定對我有feel?

經常都係咁定點

化好妝 準備出門口

星座撚表示：天秤座是外貌協會

男仔都星座撚

冇眼睇

唔會樣樣野都提起 但都會信既

我靚女黎

我信少少

料

即刻唔同

掛你

我都大概係咁吧 有時ig見到咪望下
我覺得自己是典型的天秤來

我贏了

你又知

我咩都知的

對你印象改觀了 並唔代表靚女就信星座

本身咩印象 講黎聽下

知得太多壞事黎

望住個水晶球就知

咁我係咩人

本身冇印象現在有印象

好好笑既人

好悶 掛住朱古力 好想返屋企

笑

咁就有印象

一個扮靚女嘅人

就嚟食藥

太好推理力 太細心 傷心只會係自己 知得太多野

係就嚟唔識旭

禾唔是扮der

姑娘送藥黎未

乜都唔知做隻豬就開心咩

我唔需要開心 只需要唔洗唔開心就夠了

哦我實信㗎

收到未

安排好比我相睇未

靚女姑娘幫我探熱

你需要咩 我呢度只有男

你低溫喎 缺冷

幾時見

ig嗰啲呃人

我就是要男的

冇可能的

原來係咁 睇緣份啦

你睇下你凍到語無倫次

me is boy

望下冇壞既
比人呃下囉 是旦啦 呃得多就成長架啦

今晚扮女人 好攰

我裸跑都仲得

想要埋仔

我好難追的

今晚

冇辦法 唯有等完場

要係人面前扮斯文？

扮女人+1
覺得個妝濃過平時 好開心

你係到？ 想搵你

俾個birth chart我幫你睇下

我18cm

唔係 我同屋企食飯
去過兩次ball 兩次都stand one night

邊度即刻嚟

@土

好吧

我個網頁比人ddos

有雪既地方

叫我即刻唔會令到你咁

你係連仔？

我已經到咗

Errr姐係咩

？？？

唔係，係ddos我個區嘅黃藍店地圖網

衝呀

過幾日/開學約

冇用的

即刻變one night stand

咁有冇事

月亮星座上升星座之類

cloudflare 擋到

咁大食

咁你係邊

又多一個競爭者了

要知埋幾點出世的

我用上身諗野的

想忍酒了

同我爭女 未死過

茅錯

errrrrr我有一個飛機場

忍緊走

其他可以比你呢個真係唔讓

點先知.....要出世紙吧

你都幾值錢下喎

唔係掛 要join了

好啦好啦

我喺出世紙搵的

留番比側田唱啦

冇錯呀有埋跑道

你mark過其他人啦 多謝合作

cocktail 有rum

邊個好幫下眼

我記得我好細個果時查過一次的

會唔會太rich啊

咕嚕咕嚕

你有咩要求架先？

又準備去問la

陪柒妹？

你點知

我張出世紙自己keep住

包養你都得

好正開始上頭了

errr單身

記得嘛

我食好多野的

男人KTV係兩文三語歌
有英文字K
廣東話、普通話

負擔不起都係

我果限唔知擺邊

保重身體啊魚兄

睇唔出喎

渣ga

仲有呢

屋企人喺度 唔可以太放肆

呢樣講真的

Long time no see my fish

我港孩

好緊張

佢地一唔一齊飲

上次唔係話個師傅唔比你再抽咩

冇咩要求 見過先知

我符唔符合要求

陪佢去 我都緊張佢個結果

冇話你講假

食唔食榴蓮的

bitch

long time no see lah

柒妹咁努力 2020會有回報的

u kong pig

不 未食過

一齊忍緊

其實都算係

嚟啦baby

希望佢會同我一樣都有嗰隻好好ge籖

狗仔有冇忍

same

臭豆腐呢

Fish fishmiss u

我自卑太醜 不了

點知再抽到同一支籤

其實還好呀

香港臭豆腐未食過 應該會食的

成日想恰佢地喎你

想試好耐 但太貴

要睇隻雀仔

miss u 2

得閒的話可以約下

better than nothing 既概念

想太多了 你不醜

我習大大黎

我好L79得閒
想去邊

好耐冇食

靈雀

請你

從來都係
同埋attitude嘅問題

我有時都覺得準到太可怕

你cls嚟

琴日剪哂d頭髮了

聽日海傍等

邊到食

errrr我好忙
可能有排都約唔到
冇咩邊到想去 周圍鳩fing ok？

光頭？

我請番你食雪糕
先冇咁易約禾

我而家喺海旁了

訓教最開心

求其搵的 見到就食

提子冧酒雪糕

你食屎

說好的長假期飲呢

買定包雀糧包養佢

茅錯
琴晚7點訓

now is長假期

好後悔冇開UCAS account

放狗咬你㗎

講下姐 我通常左右3mm 上面變一隻手指咁長吧

下同屋企人係海傍飲酒咁型

好少見呢

新地筒我就識

你日日都係

這是甚麼

英國嘅jupas

豬豬出黎保護我

補救不到了麼

點解唔自己剪

食飯呀

有胃口就話

去7仔買個試下 幾好食

假 我琴日食藥呀嘛

以前試過一排 但都係想出去剪算

海旁食飯都有料喎

留番啲錢食嘢唔好？

要食野先唔會病的

都話我有飛機場

塵呢

要做運動就真

前兩日係7-11見唔到既
反而見到特貨18$三枝雪條

魚魚可否不要病

懶到不得了

試下由追巴士入手

塵醬

雪糕杯

很難 心病

出汁

快啲投入我嘅懷抱

每朝都唔想追 好易甩鞋

放工啊

從來都唔追 大把車

唔追會遲到

咁無法

聽日last day 掛牌唔做野

太虛了 不行的

毒

我何德何能有如此恩賜

操下女 當操體能

操女都冇力啊陰公

被女操吧

屌佢老母真係搞笑 唔撚想郁了 尾二果日唔想郁 last day 點會郁

大家咁話

你很好的

幾好幾好

虛到女都唔想操我

same

BB操我

錢

我懶得郁
淨係想埋胸

可惜冇女睇得上我

都冇

月供

你估吓

聽日可以free hug了

睇緊我太飄忽

怕醜了

係幾好既 但冇耐性

真係Christmas ball?

邊個爭 我殺左佢

埋b

拖得太諗 諗得太耐

快啲殺咗我

無法了 港女太貴

中環有樓上酒吧 有賓妹屌 上次浮雲帶我去

今日db ball

淨係hug料

又遲到

都係同埋對dse冇咩信心

次次都係

魚b

我攬實料唔放

唔好咁得戚 你死硬

忍走不

浮雲屌你？

忍白酒

想死

慘

忍cocktail 開始wing了

咁樣點殺得哂 要殺校了

浮雲帶隊屌賓妹

100坐枱 400行街

你想去英國讀？

Weak就唔好忍

又係你...嬲了
不當值了

咁我郁

諗起上年去db ball企咗成晚冇人邀跳舞

Yesss

掟你落海餵魚

dse想4中

快啲醉 夠曬慳錢

我次次上嚟人就走曬

+1

bb快啲

我真係完全冇信心 愈讀愈灰

想點死法

醉is not allowed

識游水 驚你有牙

咁屌浮雲要幾多

真呢

屌佢老母就有

氣場太強吧

食完野先

好貴咁

都係要考頂硬上

佢處

唔痛苦咁死

歪

下次帶埋我去

真呀
我太mk了

再之前去easter ball一樣企成晚

可能因為你偽毒
埋：又提起 要講到幾時

都幾

免費

太柒了

我唔識人生遺憾

我食緊甜品

我都係點都考咗先

學！

爽死

嘔好臭

又mk

你又rich?

估吓

聽講魚好靚的

游水好似冇得自學？

唉

可能係相睇

去過兩次ball 都係企

我既

垃圾制度

本身想咁答

牡丹花下死 做鬼也風流

我都係喎

唉 再加
好恐怖呢 猜唔透呢個咩反應黎

不太

不要再去了

me no嘔的
me only 變cls

打你

諗唔到其他原因
除咗mk同柒之外

真都唔係考知識

Want watch

假 你親身驗證下？

教你

死而無憾咁死 都係爽死的

懷疑自己柒得濟啲frd全部都有跳舞

你估你會唔會一個人住丫啦

拒絕暴力 猜下包剪揼算啦

我都係 配對環節都冇得跳

又自謙

陪frd很難推

不過上次又係忍走

考答題 on99

35年無游水了

不驗證了 怕怕

哼

me alrdy cls u wont want to see cls level up

搵野分散吓注意力

然後都係靠自己

都係 但係要好長時間
我等唔切了

我要著婆婆泳衣先

有 但唔成功就冇得再學

No scare

點解我地咁橙

你見過就知

Fd衰

咁分手前開唔開心

落閘放豬

so傲嬌

浪費了一晚

我溫文爾雅

真心你老母所有外國fd都話我英文幾好
Dse最多4

對佢係

wtf is that

浮雲講過了 呢度無人樣衰

你講到時？

next time

後生仔 比d耐性啦

是的

屌 我淆

佢帶嘅酒
所以原諒了

比時間自己

同埋是錯的 不管再美好

是我的保護色

豬仔光脫脫都唔怕凍的

可能啦

包哂成身黑色果d泳衣

係啊

沒有一種傷心比失去你更傷心 對吧

會啦應該

約你去海傍跳舞好過

100/100

酒就是魚的交易貨幣

開心舞

料：最好就係啦

悶死你了

我而家都成日自己住好正

半年前成日講的
心事名言

目空一切 只在乎當下自己的快樂
就像聚光燈下的男女主角

甜

Tmr去重慶大廈食咖喱

好似真係

血

book位了麼

你甜過糖漿

一開始係好辛苦的 不過唔洗太chur自己move on 慢慢來

要book㗎

蜜到咳

驚你冇位喳

真窩心